一人一個濕鳩傳統

結婚禮金

結緍

慶生

開幾多圍？

家用

21世紀啲人仲販賣人口

打飛機要睇av

結完緍要生仔

生到有男丁？

燒衣

食飯 講緊米煮食嗰種
老一輩認為冇飯到肚唔算一餐

燒香燒衣紙

D支那鬼真係無撚用

又唔見西方D鬼話好凍要人燒衫落去

絲打長期晚餐都係飯

空氣污染

年初一唔俾洗頭

上連登

散水餅

係香港出世俾人叫中國人

拜山

屋企擺神位
拜年
做節
拜山

俾家用

dem beat

呢個傳統真心鳩

洗左都冇咩問題

戴套